華仔舊曲新詞！gay 我伴你gay

J 我為你起

69我也與你一起

幫你推下